祝藍絲和支持藍絲的大陸人,將來被清算哂和逃亡好似林彪咁身亡

對於班香港藍絲、何君堯等新界原居民等鄉黑、港共政權和支持藍絲,對香港反送中運動一無所知的中國人

我只想講,由得你地

不過,到時你地被捲入土地改革運動2.0、反右運動2.0、大躍進2.0、上山下鄉2.0、文化大革命2.0和其他等等的政治運動2.0,就唔好問點解

逃亡?????
祝你地好似林彪咁,逃逃下死咗

雖然,毛澤東時代的土地改革運動、反右運動、大躍進、上山下鄉、文化大革命和其他等等的政治運動。
已經過咗好久、成為歷史和所謂的平反

雖然,話就話「知錯能改」
但是,實際上中國由上至下,都沒有真正反省和反思過毛澤東時代的各種政治運動的錯誤
而且,重將它們復興,攪2.0版本,特別係維尼上台之後

歷史永遠都係循環,人類總是重複同樣的錯誤

祝何君堯等新界原居民等鄉黑,在土地改革運動2.0,被沒收土地和被清算

然之後,祝各位祝藍絲和支持藍絲的大陸人,係上山下鄉2.0和文革2.0
被清算哂、被沒收哂財產、被自己人批鬥、被家破人亡和其他等等

對啦!
習近平都係紅衛兵長大

祝民建聯、新民黨等建制派和其支持者,在將來的反右運動2.0,被清算哂

祝佔藍絲大多數的基層支持者,係大躍進2.0,被饑死哂